有冇絲打嘅另一半對自己對波嘅要求係好嚴格?

會買埋嫩紅素同豐胸丸畀你?

分手啦唔係真心愛你

連登絲打：我男朋友鍾意細波的

留IG

？

冇叫你自己買都算好

屌得多大波咪想你都大

你又買D 偉哥比佢囉

有無圖

男朋友係巨乳控
個ig follow好多大波妹
然後我自己都開始介意自己身材唔夠好

女仔真係唔駛太大，好似上面咁就夠了。

因為你只係煙幕，你男朋友鍾意男人㗎，醒下啦

邊有男人唔鍾意大波妹

講真見你咁細都唔敢話中意大啦
啲女真係易氹

咪臭系

男人老狗食豐胸丸

我要更大波啲 佢話咁樣夠用
我要Fcup 唔係得個Dcup
叫佢揸我多啲又唔要 又唔比我食豐胸丸
呢啲係咩心態